Li Nio Xpev 3妖車泡沫大到想像唔到

邊有永遠升既股票
沽佢老母

你破產佢都未升完

完喇

股災呀

沽緊, 快啲跳

唔抵得人升咁多呀？

係呀依家要唱淡

越唱越升
升到無人唱就急跌